送中條例委員會主席涂謹申 決定今個禮拜六上午九點繼續開會

2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例(修訂)條例草案 委員會已選出正副主席

主席涂謹申決定今個禮拜六上午九點繼續開會

識玩

到時啲保安實出手
要諗定點做

大家今個禮拜六早啲到

紮營

報得驚 妨礙議員開會

其中一個辦法

梁游

星期六坐石禮謙大髀都要坐到個主席位返嚟

我仲諗住佢會用送中條例法案委員會合法主席嘅身份向法庭申請臨時禁制令，禁止石禮謙喺星期六開會

伸請禁制令

未確認宣誓

[學術討論]當年立法會主席係根據邊條規則禁止當選議員梁頌恆游蕙禎進入議會？

泛民要諗定星期六點應對

係

主辦單位都唔想過，籠裏雞作反

石議員用心良苦，
揀香港人放假先開會，
明顯想聆聽大眾聲音

星期六 九點

大家一定要早啲到, 唔好遲